濫捕 濫捕 都要反擊嫁 唔係硬食就無事喎

好似一句 佢 濫捕 就唔洗理咁
對方chok bug 打茅波都係失分扣血嫁！

你班撚屌痴撚線
48個鐘唔係坐呀？
保釋唔係紅牌呀？仲未計保唔到
律師出動唔係用錢呀？

如果咁樣做功效仲大
敲火警鐘 停lift
物攻 代替 人攻

push